小路出大路既問題

小路出大路有兩條虛線既讓線，正常小路既車要大路無車先至可以轉出。問題係，如果大路都塞緊慢慢咁行，小路既車係咪可以sip 下sip 下咁轉出大路呢？

可以，攝車位

比住個5出都無人怪你既

如果你後面有兩三架車
被你 cut 嘅車都見到會知咩事
確保你 cut 果架車司機位可以睇到你
如果佢同佢嘅前車距離短
即係你攝到嘅位少
就等下架
夠位
盡量唔使自己要踩住雙虛線停低
即係一出就夠一個車位俾你攝
打燈
比五

新手上路
其實你地係咪長開車窗
咁易比五架咩

轉左/cut右咪load低隻窗
轉右/cut左咪轉完舉左手

規矩就死，雖然講到明小路係要讓大路
最緊要唔好出意外，好多時呢d讓線位2邊都多車
自律嘅咪左右一架一架去，遇著個篤油撚咪再un下un下等下個讓
但係如果龍翔道落獅隧番沙田個路口，同東區往紅隧落橋讓線位
小路永遠等大路無車先去，我諗番放工時間永遠都入唔到隧道

睇下你打算攝嗰架車個駕駛態度先, 如果條友係步步進逼, 貼到前車貼一貼咁郁就咪攝過去, 佢個競爭本能太大, 唔會俾機會你攝.

你要記住香港有篤油撚

或者打返兩下死火燈

不過都係睇清楚對方會唔會篤油先好出